{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081461",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "서담 스터디센터"
    },
    "text": "抱川に位置するプレミアムスタディカフェをご紹介します。 ここはすべての座席にタブレットPCが設置されており、業務や勉強に必要な資料を効率的に活用できます。 男女空間は分離されており、個人のプライバシーが保障されます。 また、CDシートがあり、集中力を高め、特別な没入感を感じることができます。 カフェと休憩スペースが併設されており、ゆったりとくつろぐことができます。 スタンディングゾーンを通じて動きながらも勉強や業務ができて便利です。 空気清浄機とウォッシュレットが設置されており、清潔で快適な環境で作業できます。 営業時間は毎日00:00~24:00までで、遅い時間にもご利用いただけます。 帰り道は抱川白磁アパートの向かい側に位置する建物(スンジンビル)4階です。 メニューは当日券で2時間に3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプレミアムスタディカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは抱川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのように資料を活用できますか？",
            "answer": "このカフェの座席にはタブレットPCが設置されており、資料を効率的に活用することができます。"
        },
        {
            "question": "男女空間は分離されていますか？",
            "answer": "はい、男女空間は分離されており、プライバシーが保障されています。"
        },
        {
            "question": "CDシートとは何ですか？",
            "answer": "CDシートは集中力を高め、没入感を感じるためのものです。"
        },
        {
            "question": "カフェと休憩スペースは別々にありますか？",
            "answer": "はい、カフェと休憩スペースは別々にあります。"
        },
        {
            "question": "スタンディングゾーンはどのように利用できますか？",
            "answer": "スタンディングゾーンを通じて、動きながら勉強や業務を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "空気清浄機とウォッシュレットが設置されており、快適な環境で作業できます。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業時間は毎日00:00~24:00までです。"
        },
        {
            "question": "帰り道はどこに位置していますか？",
            "answer": "帰り道は抱川白磁アパートの向かい側に位置する建物(スンジンビル)4階です。"
        },
        {
            "question": "メニューの料金はいくらですか？",
            "answer": "メニューの料金は当日券で2時間に3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 352
    }
}